#Índice

* Larry Plotter y El Bucle Filosofal
* Larry Plotter y La Clave Secreta del Wifi
* Larry Plotter y El Prisionero del Firewall
* Larry Plotter y El Malware de Fuego
* Larry Plotter y La Orden de Unix
* Larry Plotter Y El Misterio del Hacker
* Larry Plotter y Los Commits de la Muerte
